幾時開連登火影台

班撚樣日日十鳩幾廿個post
嚴重影響閱讀

真係好撚煩，成班火影撚係度洗版，
迫人睇火影，迫人承認世界第一，夾硬上神台十分可恥

係

block晒班千鳥撚撚佢啦 成班煩膠

根本班友特登洗版，少少野就開一個新post問，強烈要求ban晒班友

一路拉落去，我重以為部機係到loop緊同一個位